<resources>
    <string name="app_name">Annet Homestay</string>
    <string name="opsi_login">Selamat Datang di Annet Homestay</string>
    <string name="inp_uname">Masukan username</string>
    <string name="inp_email">Masukan email</string>
    <string name="inp_pass">Masukan password</string>
    <string name="belum_daftar">Belum memiliki akun? Register!</string>
    <string name="sudah_daftar">Sudah memiliki akun? Login!</string>
    <string name="log">Login</string>
    <string name="reg">Register</string>
    <string name="about_head">About us</string>
    <string name="about_desc">\t\tSelamat datang di Annet Homestay, sebuah tempat di mana keindahan alam bertemu dengan ketenangan pedesaan. Terletak dengan sempurna di tengah-tengah keindahan alam Indonesia, homestay kami menawarkan pengalaman menginap yang tak terlupakan bagi setiap tamu.
        \n\n\t\tDengan pemandangan langsung yang memukau ke Gunung Merapi, tamu kami dapat menikmati keindahan alam yang menakjubkan sepanjang waktu. Udara segar dan sejuk dari pedesaan sekitar memberikan kesempatan bagi tamu untuk bernapas lega dan merasakan kedamaian yang langka di tengah kehidupan yang sibuk.
        \n\n\t\tAnnet Homestay bukan hanya sekadar tempat menginap, tapi juga tempat untuk terhubung kembali dengan alam dan budaya lokal. Dikelilingi oleh kebun yang hijau dan alam yang mempesona, tamu kami dapat menjelajahi lingkungan sekitar, berinteraksi dengan penduduk setempat, dan menikmati kegiatan-kegiatan alam yang menyegarkan.
        \n\n\t\tTersedia berbagai macam akomodasi yang nyaman dan fasilitas yang lengkap untuk memenuhi kebutuhan setiap tamu, mulai dari kamar-kamar yang bersih dan nyaman hingga ruang terbuka untuk bersantai. Dengan staf yang ramah dan penuh perhatian, kami berkomitmen untuk memberikan pengalaman menginap yang istimewa dan memuaskan bagi setiap tamu.
        \n\n\t\tMari bergabung dengan kami di Annet Homestay dan rasakan keindahan alam yang menakjubkan, kedamaian pedesaan yang menenangkan, dan keramahan hangat dari kami. Ini bukan sekadar penginapan, tapi pengalaman yang akan Anda kenang selamanya.</string>
</resources>